feel到自己好似會單身一世

點算 app又唔玩 又唔熱衷識人 人地識我又好睇心情決定理唔理人 鍾意獨處時光 之前唔怕單身依家突然好怕添

鍾意獨處時光點解會怕單身？

有乜所謂啊
自己一個仲可以做好多嘢
拍拖不了
3分甜蜜，7分煩
你都係想同人分擔下你嘅感受，你遇到啲咩事姐
屌下閪，拖下手仔

重新認識一個人，認識完又要走

屌咁有乜撚嘢意義

遲早會慣 唔駛太擔心

因為好似feel到依家再唔拍拖就會單身好耐雖然就算拍到拖都係鍾意獨處多啲

5巧啦5想慣牙

都想有人陪嘅有時候

好似湊仔女咁樣
不了

到你要照顧佢啲情緒脾氣
你就覺得好撚煩

巴打可能岩long d
前提係要搵到個同你一樣識得享受獨處嘅人

其實享受獨處既話一個人真係幾爽

當你成日獨處就會覺得人生冇咩意義 好悶

又係 當獨處得耐會想有人陪
當拍緊拖又會懷念單身既自由

A0最c伏

真

覺得你都幾矛盾
又享受獨處嘅時間又想拍拖

同我好似 以為自己出po有人約會有壓力

其實最想每日定點拍拖，其他時間單身例如每日放工6-9拍個拖食個飯，9-11私人時間咁樣

拍拖冇左好多私人時間

其實單身又咩好怕wor
多咗時間同屋企人想處
不過遇到啱嘅人就更加好la

係啊 單身左2年半嗱

係 會想臨出門口就放飛機因為突然唔想出覺得social好唔自然 除咗真係好frd嗰啲

以為自己開post

係咪開始怕會一路咁單身落去

點解人哋要揀你？呢個世界有70億人，有一半係女性，35億人都無一個中？

Ptgf幫到你

識就識咗兩年
間中約出去睇戲食飯

有日佢話要確定個關係
但一齊咗 要傾電話要密密覆
好唔舒服
所以都係分返開

以前會怕，而家麻木咗，已經冇咩所謂嘅境界

唔好自己呃自己啦，講到自己咁高，其實廢柴一個

以為自己開post

單身時想有拖拍
有拖拍時想有一個人嘅自由
犯賤嘅後果就係長期單身

希望你真係唔好自己呃自己，死廢柴

就快轉職到魔法師

你講緊你自己？

咁點解無啦啦會變到怕單身

因為呢個世界有毒撚

bio hazard 2

resident evil 2

咁咪繼續享受獨處

但係佢哋不甘寂寞自己呃自己喎

唔使理佢之前見識過 講嘢九唔搭八 錯漏百出

以前拍過拖發現自己都鍾意玩可能仲後生，所以而家單身都好，但都會同女仔玩 但唔會拍拖

揾到同路人

失戀仲慘添

樓豬咁靚仔都無女主動埋身咩
你上次話你有笑眼，我已經ff你做車銀優

我都係，
不過都冇辦法

我都係

我有咁靚仔就好

已經成功轉職